到底呢篇係大中華膠真心定係假膠野？

真係睇唔透

請善用不推文回覆